香港中學讀名校真係好

畢業之後搵工搵錢都勁易
做私補可以受歡迎程度同大學生有得揮
校服校章有人收

試卷又有人收

我地呢D屋村學校就最低工資都可能無

讀國際學校先正呀

點解？

賣曬D野夠去歐洲Grad Trip

名校仔=直升HKU

Others=city仔